《蘋果》披露警官會所圖則 揭公帑「豪裝」無邊際泳池

銅鑼灣避風塘附近的警官會所因沙中線工程而拆卸，港鐵要負責會所原址重置約 6 億元費用，另要花近 3 億翻新在太子的警察體育遊樂會會所，費用都計入工程開支由公帑支付。《蘋果日報》今日披露了警官會所重建圖則，發現會所設備奢華，包括飽覽維港景色的無邊際泳池、按摩浴池、室內草地滾球場等。

據《蘋果日報》取得的圖則可見，警官會所設施獲豪華升級。原本的室外草地滾球場將改為室內場，游泳池改為飽覽維港景色的「infinity pool」，旁邊更有按摩浴池及酒吧。

除了舊會所已有的迷你哥爾夫球場之外，新會所更增設三個獨立哥爾夫球模擬室（Golf Simulator Station）及一個室內練習場。其他設施包括室內體育館、健身室、遊戲機室、桌球室及麻雀房。

早前民主派已一直關注警方兩個會所的開支洗費，政府早前透露翻新開支中，用在購買跑步機、單車機、雪櫃、熱水爐、燒烤爐和電視機，已經花費 200 萬。民主派又不滿，路政署以公眾安全等理由，拒絕公開警察遊樂會和警官會所的建築圖則。

有咩問題？冇位放冰啊嗎

又有白粉食
香港少有筍工

蘋果

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

起咁大個白粉派對會所

肯定會call g入佢雜交

有槍真係威啲